識玩 呢個時候 以中國人身份上FB, IG迫NBA球星表態 愛中國

真係機不可失，係時候表現大家愛國精神

we love china

迫到啲球星頂唔順爆粗

香港7百萬水軍
我們是中國人 支持911

唔可以比NBA球星有沉默的權力，奶得共，一定要表態

咪係，賺人民幣咁易賺，宜家叫你班球星講幾句公道話都唔得呀

作為居加港人，教你點打國際戰線

其實冇必要，一來降低自己公信力，二來五毛粉紅已經做左

g chi

五毛做嘅事，我哋唔需要去做

呢招絕呀 以後球星都要諗強國錢應唔應該賺

啲小粉紅就住就，唔夠力，我哋一定要幫下手先可以熱鬧啲

唔需要

I love Chinese fans and I don’t want to play nba games anymore

冇意思
扮大陸人屌美帝係on9仔先做

支持

太危險 爆左就弄巧成拙 包括呢個post 都係證據

唔好低能

連登都被人帶風，點解唔用同招對付他們，由我們帶住班小粉花迫球星表態

呢啲野佢地自己做就得啦, 比人爆左出黎就玩完, 明明佢地就自己做緊, 做咩仲要自己郁手?